其實如果香港有百萬人唔交稅，政府會點？

遊行無用既話，唔交稅呢，仲政府會唔會咁得戚唔聽民意，今次遊行多中產，佢地肯響應唔交，再加上香港人唔肯蝕抵嘅心態，會越黎越多人唔交，撐修例個d多數食老綜、新移民，到時全港人都唔交稅，會唔會比遊行更震撼

試過被人追加罰款屌你老母

你睇下派錢都咁撚錢，百萬個人2019年唔交稅，可能2050先收到信

*咁撚樣

其實真係唔係唔得
如果有個好有號召力嘅帶頭
應該會有人跟住做
最好係有打卡風氣
等啲人壯膽跟住做

講真，唔交幾年政府都會摺埋，到時稅務局班人唔通做義工打信追你稅咩？強國更加無錢注資香港，到時再集資成立新政府

賣地先係呢個政府嘅稅收喎 即係外判曬俾大財團代收

聽聞交多左會係咁寄信退票俾你， 無論幾蚊都係照開支票

如果交少1蚊呢？

講真全民唔交，公墓員警犬冇飯碗仲唔掉轉槍頭，冇老綜派無人黎香港、本身拎緊既又無著數返大灣區，到時留底既都係真香港人，萬眾一心，hongkongers assemble

呢樣又真喎 轉工跟住一路綠色野寄去舊公司舊公司冇俾我足足七年

大把人借政府十幾萬grant loan，政府都無追

各位勇士你好
好遺憾陪唔到你地
只可以做小小資料整理
希望可以幫到大家

[69抗爭] 冇病吖嘛 連登仔諗住用財技去抗爭？

[6.9後續] 不如號召全球人類6月10號一齊沽空港幣

最暴力既公民抗民 就係換哂自己d錢做美金、英磅、日圓.....

其實如果香港有百萬人唔交稅，政府會點？

遊行政府無視 全港市民罷交税 政府可唔可無視？

今日遊行完真係令人好不安
覺得香港好無前途
依家仲發現連燈有好多人諗住用財技去做抗爭
真係諗起都驚驚地
不由自主去咗ATM撳咗1萬蚊砸袋傍身
吖今日有成100萬人遊行
人人都好似我咁，銀行咪好大鑊
呢個世界有樣嘢叫擠提

擠兌（也稱為擠提；兌是兌現，提則是指提款）指的是銀行或金融機構被大批的存款客戶要求提款領回自有的儲金，通常發生在銀行的營運上有重大負面傳聞之時，銀行遭遇集中且密集的提款，很可能支應不及而宣告營運困難，倘若未得到其他援助或讓擠兌情事減緩，則該銀行極有可能因此宣告倒閉以及信用破產。

原理

銀行接受客戶存款時，實際上是銀行向客戶借錢，屬於債務的一種。 而銀行接受存款之後，並不是單純地把客戶的錢放置保管，而是會把這些錢發作貸款、或者投資，以賺取當中的利息。 所以銀行內所擁有可動支的金錢並不等於所接受的存款總額。 因此，當大量存款客戶在短時間內要求提款時，銀行並沒有足夠的可動支金額來支付這些提款金額。 此時銀行等於無力償付債務，也就是破產，這樣單純由存款引發的破產事件即為擠兌。

問題政府主要收入唔係薪俸稅

同意

係唔係主要都好，做左先令班7頭減薪都好，我地只係會交稅比香港政府，唔係比港共政府

我贊成，一早唔想養你班屋邨仔

問題係稅局可以直接封你銀行戶口慢慢同你玩, 限制出境同叫問戶主係出糧扣，權力無限大

你確定有咁多人做野，如果係咁4000一早落你戶口啦，再者個個唔交，班7頭打信都打到手軟，銀行戶口d錢拎出黎咪封囉，限制全港主民出境佢做到咩？咁僱主都唔交呢仲會唔會扣你糧？根本人民萬眾一心，政府is nothing

你真係咪撚on9唔得閪，淨係利得稅加印花稅已經佔左整體稅收七成啦，你交得果少少就不如慳返比屋企人幫你保釋啦

有人拎槍迫你交，如果大部分人唔交你會唔會交呀？如果個個都齊心反政府，個陣香港樓價仲會升唔跌？大陸d傻閪仲會唔會黎香港炒樓？你返大灣區同你老母老豆團聚啦

btw0.3已過數